 что получилось - то я исправила , после внедрения языков у нас немного изменилось . если увидите какие-то проблемы говорите о них сразу же, чтобы успеть протестировать все и исправить . по поводу стилей не паникуйте пока, все исправится :wq
